1. Определить номер порта для сервера можно в файле config.h
2. При запуске клиента аргументами добавить адрес сервера, порт, тип протокола
Например:   ./client 127.0.0.1 5678 tcp
или         ./client 127.0.0.1 5678 udp